如果俾你走但唔准拿走mpf，會唔會都走？

假設做左野10年以上

有咩法例唔畀攞？

淨係話唔承認BNO,唔可以用拎BNO做離開理由, 咁已經可以玩死大班想2021年前走既人,

要修例既話都無人阻止到，話改到六十五之後先可以係香港度提取，總之你走左就無得拎。

其實， 好多40~50 話自己返大陸做野唔返黎，跟著攞錢。無人叫你講"我揸BNO去英國"

不了

計劃成員如向受託人作出虛假或具誤導性的陳述，藉此提早提取強積金，可被檢控。

ON9

好多MPF?

on9

光明正大走佬, 點解要9UP北上
自己錢, 仲要留D後患比籍口人告做乜勁

你真係on9架喎

去民政署宣誓唔洗講你去邊